插尿喉嘅人如果夢遺會點

會唔會塞住條喉
定係會有專人定期幫佢打飛機

條鳩多數廢撚左

你啲精乜構造
咁畀你屌閪之後咪尿都屙唔出

手天使

尿喉唔係插到上膀胱咩咁條管唔係應該只有尿